你地做人女朋友係咪都係咁

其實唔係我專登收埋唔講
係好多時候我都唔記得咗件事
然後你就嬲我
你話想去旅行 我打算返到份freelance 搵多少少
你又hea覆我一日 其實做咁多野都係為咗同你開心下 點知你就成日挑剔我

跟住就會話同你感情淡左呀 你冇上進心呀 同你唔夾呀 然後同你講分手
過多幾日佢就會攬住第個架喇

又想人養佢又要人陪佢

你滿足唔到佢就飛鳩你架喇

港女就係咁撚仆街 自私 全世界要圍住佢轉咁

都係冇西屌姐 單身仲實際舒服

唉屌人生咁多野要記 有時真係會唔記得嫁嘛又話我得個講

同意

呢句真呀 都唔知班港女有冇諗過男朋友感受
一味顧住自己

對唔住

咁咪平時講出黎，等對方都幫下你手記囉